下季拿坡里陣容預測

米力克
美頓斯 美斯 羅辛苦
斯連司機 法比安
雷 文奴拉斯 麥斯莫域 H唔識串
奧斯賓特拿

可唔可以預測下巴塞

躝啦羅辛奴

左閘, 好似想買Ajax個阿根廷仔

羅辛碌仲有得踢？

羅辛奴可能有，碌就無

迪利亞費高？

係佢呀

唔知堅唔堅料, 應該一係去李城, 一係去拿坡里

睇車買唔買Chilwell

羅辛苦有冇？

哈哈！ xd

羅辛勞？你邊撚到辛勞呀，淨係坐喺後備席到睇波！

PAPA呢

佢似弱智

收爺啦7頭 日撚日係度羅馬羅馬

拿坡喎